越來越多老師學stem

小學常識，電腦，數學老師又有
中學通識教師都學
而且大部分係合約教師

stem係咪咁好景

唔學Stem點轉GM啊

根本大部份係學極都唔識，呃校長，呃學生

點可以期望學幾堂識人地工程系學生既知識

未來要更多programmer

唔識就唔好亂抛term啦
賤種看更真係賤種看更

ok

Ust依排教緊一堆教師
內容係淺易到近乎稱唔上stem
畀塊嘢佢地直插就係，唔駛諗自己點飛線

有班近乎智障

但人工高過我

依家只會愈黎愈惡做

份份工都係

桌頭野。根本數學，Programming，係現今必須要學，傳統課程落後先攪個咩STEM去填補，搵一班無料到既人去教，呃錢又浪費時間。

要有料真係要搵返工程系既人
專科專教

真有料既人出去搵真銀，唔會教𡃁仔。無料既先會走去教，呃飯食。

人哋幾廿歲先嚟學，有啲仲要文科撚。學校又無咁多位請啲識教嘅，咪要揾D現職嘅學囉。制度問題，除非學校可以隨便炒人，唔係都係揾D唔識嘅教。仲有人哋外國玩到唔玩，香港先開始，垃圾教育局。

依家學校都係外判搵啲工程佬黎教學生
人工其實幾和味

姐係你覺得 ive engine 系呀 sir all = rubbish

正正經經學science/ math仲好啦，STEM.....兩頭唔到岸

STEM 只係口號，好似八萬五咁，過多幾年就冇人會再提起！就算俾你訓練出科技人材，香港亦冇相應的產業鏈！教育局每期都有新gimmick，官員（和老師）可以籍此上位

文科人學STEM

香港中學 STEM = 整機械人

腳踏實地學好數理先啦

問題係佢地本身廢又唔上進

唔出奇
重係舊制公務員
根本符碌坐靚位
就一日到黑擺款
真係睇到磨拳擦掌
之前同佢地合作
好似讀書畀人freeride 咁
都算啦，我做一定最幫到啲學生
屌佢地照教材教都唔識
咁叫咩老師

又唔好一碌鳩打殘人
有20%到係ok 嘅

係玩到啲細路真係當玩具
香港當課程
重要計分屌佢老母

咪好似通識咁，過幾年就連影都冇埋…

通識係香港自創，但stem係全世界都學
兩件事

好低

外國點會玩到唔玩？
英美新加坡都好重視，新一代英國學生必讀programming
新加坡韓國泰國納入正規課程

其實係香港太慢，教師太廢令推行既阻力大

真係要改返好個垃圾課程先
你睇中學ICT咁多年讀緊D乜

教畜路過表示好討厭STEM變成堆科技公司/代理商狂sell野嘅平台
堆產品抄黎抄去都係嗰幾味 喉住曬學校D錢 買完又唔會識飛
轉個頭又同你sell "STEM遊學團" 乜乜乜
成日搞埋D workshop教班老師學呢樣學嗰樣 最後個agenda咪又係想你買佢嘢

自創個頭

gce general studies既垃圾版

終於揾到比general studies更廢既科

完全唔明點解教班既老師學極都唔識

識用都只係基本 之後上堂可以點用可以點發揮先係重點
好難期望一堆文科底/冇接觸開嘅大人可以短期內自己develop到個工程/創新嘅mindset

56k dial up

專科專教啦

任何行業都好景，只要做得好

你估人人都可以將STEM學得好咩！

冇可能教得掂stem
完！